三餐出街食都減到肥 你問我答

肥底
有做 gym 有做帶氧

幾高？

喺得一間茶記嘅情況下 點揀野食？

對於今日天氣有咩睇法

屋企廚房幾大？

仲見唔見到碌鳩

避炒飯 炒面 公仔面
走汁或者少汁
飲野走甜
雞扒走皮
炒蛋變煎蛋

正常大細
成日唔係屋企/懶得煮

熱到on99

最肥個陣都見到